call loan係唔係變成歷史？

銀行都全力配合還息唔還本

Call loan 個客還唔到錢要write off loan 時，
間bank 先大鑊。

咪咁老土啦 call loan

係 永遠唔會再發生

講到明幫緊你但又賺多你幾期息，坐係度等數錢

call loan 在於出現金融危機
而家唔似

奶過野仲call
趕狗入窮巷

點解以前會發生call loan？
係因為銀行唔掂？
定係因為債仔一個人供十層樓，一定還唔起，所以銀行先call loan呢？

迫死債仔對債主冇好處

其實係睇個客有冇其他資產

迫佢賣產還債

拖太耐冇還就會call
或者留意到你公司盤數有問題都會

無call loan 點會有銀主盤
樓價gogogo

銀行有水應該都唔會call
到時變銀主監平監賤賣銀行都填唔返筆數仲要蝕雜費

唔call loan = 樓價gogogo

又到連登分析師9up大會

銀行賺錢梗係細水長流，殺雞取卵咪仲蝕

你keep住還到錢call嚟做乜

因為97-03時美國d息差吾多5-10%,現在d rate只是1.5%, d人仲會放錢入來差吾多 free interest,點會怕?

1. 長期唔還錢

2. 不合理投資，例如借6成或以上，口講自住定比人督灰係用黎放租，就

08年一萬銀主盤因為負資產太勁，銀行係用你層樓個資產價值去借返錢比你供樓，當大環境差，銀行冇理由仲咁高估價，到時佢自己都揹住成身爛數點同股東交代，依家銀行還息不還本，都係賭緊依家無事等同你有間上市公司，用公司股票抵押借錢，公司資不抵債，銀行咪call loan，不過依家間公司未死曬，銀行咪叫你還息不還本，睇下你頂到幾耐

call個冇錢還既有咩好處

因為發現還息唔還本仲賺得多

你唔還錢佢焗住CALL. CALL完佢要拍賣, 都要成本, 計過條數銀行都費事煩.

鑽石劉